港島線徵求手足合作塞

宜家就喺車入面 想問有無港島手足一齊
我地分開幾個站塞 有既希望跟機合作

pish

有

Hku

目標係咪金鐘？ 打算銅鑼灣灣仔開始塞

屌佢老母北角勁撚柒多人上車 咁撚鍾意返工呀拿

好多人搭船去北角再轉鐵 一船船爆晒

好似話mtr都多便衣 手足小心

塞hku站

我有份上
但我上黎係幫手塞😂

推